道你老母！香港人唔好遊行發洩完就鬆懈中計！

我地未贏！唔好慶祝住
又開路又少警察明顯係想比我地發洩左道怨氣
政府如果再唔接受遊行訴求我地之後就應該升級

今日唔衝唔係因為我地和理非
只係今日我地再一次和平咁表達意見展示民意
政府再拖延我地就大條道理升級施壓

反正跟住就係三罷「罷工罷市罷課」
香港人已經唔再係嘉年華就會散
我地不撤不散
唔該泛民你地準備好死線升級
唔好再浪費一手好牌同時機
唔好白費示威者既流血同犧牲
唔好又自毀長城

全港人都知道林鄭唔係真心認錯
亦冇人想聽佢用份垃圾新聞稿道歉認錯

我地香港人只會接受
永久撤會修訂！
平反暴動定性！
撤銷起訴和追究所有示威者！

之後你就自動落台
你死都唔肯落台咁未等於獨裁

香港人請一定要堅持落去
唔好忘記我地要代他走下去
唔好忘記世界各地既人都支持緊我地
絕對唔可以放生政府再次動搖香港根基

請提醒身邊既人
不撤不散！
加油！

推

今日唔衝唔係因為我地和理非
只係今日我地再一次和平咁表達意見展示民意
政府再拖延我地就大條道理升級施壓

反正跟住就係三罷「罷工罷市罷課」
香港人已經唔再係嘉年華就會散
我地不撤不散

無錯, 分分鐘鐘聽日恢復2讀都夠膽死

唔好比佢停！打鐵襯熱！PUSH!!!

要準備定，如果啲人開始慶祝先黎就太遲

文宣組要準備定佢話撤既話點算